其實陳同佳條粉腸去左邊

有份令逃犯條例提出ge人

關佢春事咩， 中共要搞你求其揾個藉口姐， 而且冇佢 我哋香港人唔會醒覺，反共活動未試過行得咁遠咁成功